我宣怖南豐集團係本土地產界清泉

南豐中心
荃豐中心
葵涌廣場
南豐廣場

全部都係高質真香港人商場

向陳廷驊博士致敬！

將軍澳果個唔係賣咗俾領匯咩

南豐廣場wo